(年經)一人一個最精彩嘅漫畫

衝鋒廿一
動畫版出得一半
漫畫版全美對全日睇到好熱血

one piece算撚數啦
司法島之戰之後愈出愈爛
依家路飛只係一個隻見到敵人就大叫我要打敗你嘅坦克

新堂L 變身

寄生獸

pokemon特別篇我幾鐘意
因為佢跟番pkmon紅黃綠版 金銀水晶版嘅劇情
最近睇番好懷念
但睇完利基亞鳳凰之後就無興趣了

龍虎門(初期直至打敗羅剎教為止

彌留之路的愛麗絲
雖然有人話爛尾，但係暫時黎講應該冇其他生存遊戲漫超越到

爆漫

異世界轉生成戰鬥暴龍獸

喰靈

飛輪少年

火影

浦澤直樹嘅所有漫畫
Monster 係最正嘅

一定係槍王黑澤

想推幾套

上面啲回覆我淨係聽過有動畫嘅

摺紙戰士
會長是女僕大人

覺得pluto最好睇

巨人

呢套野應該打完聖誕碗完...打後果d已經無咁好睇

billybat個尾麻麻地

鬥智：
噬謊者

熱血：
Slam Dunk

劇情：
浦澤直樹系列
孤高之人

字典：
HunterXHunter

最愛：
龍珠

懲役339
beastar

海貓

呂布死之前ge火鳳燎原

Slam Dunk
棋魂
Hunter X Hunter

學園至優生

我要求低d
我覺得大師兄死之前都可以接受

鋼練 唯一唔好係我覺得劇情推進太快 搞到人物形象同感情線做得唔太好 火影海賊就拖得太慢 我諗hunter呢方面做得最好？

烙印戰士

唔係話之後唔好
而係對比之下失色不少

Model answer: 鋼鍊

HXH

Model answer :
鋼鍊

王道：
植木的法則

鬥智：
One outs

小品：
三月的獅子

私心推薦：
將國之天鷹星 (戰爭，未完）
敢不滅的你 （er...唔知咩分類，虐心，未完）
迷宮飯 （輕鬆類，未完）
Bloodlad （輕鬆戰鬥類，完左）

知唔知咩叫一人一個

寄生獸好睇N百倍

噬謊者 不二之選

蘿莉的時間

Hunter X Hunter

頂上之戰都仲好正

彌留之路邊度有得睇 跪求
記得個漢化組收咗皮冇譯到落去

同求

Gantz 雖然後期好on9

下面果張係刀馬

屌佢大阪篇開始暴走 七次一百分俾鬼混老秒

妖一哥